貼大家有Kobe既珍藏

我先

我得紫版
亦都係我唯一一隻2K 雖然仲有波衫同鞋 但依家好多想買都買唔返

無諗過佢會咁快死

Lego仔一個

8號戰衣

仲有好多衫同鞋
同埋最記得係2K17張Poster

好好收藏

好似好貴 張海報

好似都係以前啲籃球雜誌附送嘅
不過而家所有野都係無價

LM等睇家傳之寶

我都係！

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

今日多一份

屌你老母

落地獄啦你

I express my sincere condolences to Kobe's family and friends 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

你個傻閪開咩po都冇人回要咁樣搏存在感

當年剪咗東方日報 高比81分個場個球入樽貼咗係張床上面

對唔住

日日訓教望住？

細細個係間房貼咗張雜誌送既有Kobe同Lebron既海報，上面寫住Who’s better, who’s best, 個時好憎foj但真係無諗過咁多年後佢會去湖人

2015年既KOBE X😢